屌你老味應該將黑警打造成日本皇軍同綑綁,睇下藍絲同大陸班撚樣支唔支持

矛盾大對決

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

個日 popo 逼人跪個張相，其實有 d 似前皇軍 d 殺頭相

再多啲人宣傳

我都係見到個畫面覺得似